大家唔好參加任何慈善活動!!!!!!!!!!!!!

揹水,公益,環保...
幾百蚊拎去大陸起水庫!?有無咁ON9, 大陸大把政策治水規劃
山區兒童, 助養個D全部都係去晒NGO 行政費.

又唔見大陸人籌款幫你港人供樓上車?
有閒錢對自己親人好D啦....最實制

推